一個講工嘅telegram group

開左個TG GROUP 比大家暢所欲言咁講新工有咩好做有咩唔好做, 應唔應該QUIT,
會有人比意見你

LM

Sorry only for engineers